如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

琴晚遊行完大部分人都紛紛走哂，剩底個啲人又漫無目的咁四圍行行坐坐。

所以我地要諗下方法去令到件事真係有效而更最少損傷，警犬又好 我地都係！

小妹有個方案，唔知好定唔好，大家比比意見。一齊用最後一口氣拎返理應屬於自己嘅嘢！

假設有150萬人願意出㴝（如果罷課、罷工有成效）可能會係更多

我地大致分成4組

第一組（50萬人）
11號晚包圍立法會總部

第二組（10萬人）
去旺角/（其他地方都可以）都係靜坐佔領 令警力分散
（有冇方法放啲大釘係地下，令警車爆呔/好多人唔小心漏油）

第三組（20萬人）
分散係立法會附近，隨時準備

第四組（70萬人）
12號一大清早出發包圍立法會，癱瘓交通
到可以接手 11號晚嘅人可能體力已經減弱。

全部用冷靜方法 一個扣住一個，如果警察要清場，就會由外圍開始抬人走。依個時間第三組嘅人就即刻去集合，包圍返清緊場嘅警察，再有第二批清外圍嘅時候，第二組嘅人再包返

包圍警察嘅每一個都要冷靜，唔好進行仼何攻擊，警犬都冇理由用噴霧同做啲乜。

包圍警犬嘅圈嘅人背向警犬，唔好面對面

香港一共有幾多警員？我地齊心嘅 百幾萬人包圍佢地奈得咩何？

同時麻煩每個都print 一啲反送中嘅海報.解釋咩係逃犯法之類，搭車出㴝嘅時候貼係車廂/站，有可能令更多人見到，會由原本唔去，唔知嘅人見到，可能會改變睇法。可能用blu tack之類令清潔人員方便處理

盡力拖延時間，令星期三無法進行二讀！

有咩見解真係可以有用

藍色係警犬
白色係市民

老實講 星期三呢啲平日要有夠150萬人希望微乎其微 69假期都係得103萬人
不過真係夠人分組行動其實唔差
分散班犬嘅人力 盡力support喺立法會會嗰班義士

150萬 萬5都有可能嘅..

咁其實係咪個方法可行， 只係欠嘅事我哋嘅人？

如果自己地方有事自己都唔企出嚟嘅人， 幾好嘅方案都好似冇用

邊有咁多「實幹」既人

同埋唔係好明張圖 你張圖係指咁樣包圍立法會？
唔知你琴日有冇去 周圍有警車停哂喺馬路 講緊附近好多條街
仲有警犬增援係幾分鐘嘅事 一次增十幾架車

如果星期三講明有激烈行動 我相信大把人唔出黎

假萬一百萬人剩低幾百人

星萬三

星期三閒日真係無乜可能有150萬人
但樓主個方法係有討論空間
我都認同要聲東撃西分散警力

我諗人數係問題 人數少出速龍已經打到我地仆街

分散警力之餘，真係要全部人齊心肯出嚟先有用冇人咩都係假😭 包返警察好似係最好嘅方法咁

人數係好關鍵
所以大家諗下有咩方法叫到多啲人出黎

一定要有策略啦 d人成日諗住武裝起義 但其實裝備肯定唔夠黑警黎啦 認同樓主

好似行軍打仗咁當然係理想，但現實無可能組織到咁大量既人數去分頭行動。
因為無咁既社運組織會去做leader, 去到而家都係自發行動，無leader點樣分派人數呢。

我都係去到依個位停咗，係咪有TG 谷？

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

狗可以係人群自由穿插
第3堆人 頂唔頂得住狗穿出黎再包

有策略都要有人 全港警犬得嗰三萬隻，只要我哋個數目大過犬嘅幾倍先有得諗下一步

有咩方法 點入啲TG谷

出到去都收唔到電話

100萬人白行完仲FF閒日有150萬人

你訓撚醒未

唔好死衝爛衝

之前睇電視見過...